有冇台北夜店推介？

今個月尾會去台北三日兩夜

Wave 好多大隻仔

我唔是gay的

咪去fanny